奪命LZ 張建宗極速自摑，鬥地主非中央指示係此地無銀； 林鄭扮一國兩制，曾鈺成都覺得立法會係橡皮圖章

奪命LZ
張建宗極速自摑，鬥地主非中央指示係此地無銀；
林鄭扮一國兩制，曾鈺成都覺得立法會係橡皮圖章︱
奪命Loudzone(第2節)
21年03月24日

香港花生
221K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: